discovery跌40%無人講？

我已經入左貨，癡撚線
咁有教育意義既頻道
仲有一大堆求生 冒險節目
完全理解唔到發生咩事

你個名

跌成3成幾咁癲

係呢
所以我毫不猶豫就入左貨
discovery無人唔曉，而且佢做既節目咁高質，而且好多節目都有教育意義，完全同Netflix Disney唔同路線

所以我完全理解唔到今日發生咩事

唔入埋cbs？

唔識

Viac 又係跌30幾percent
好彩之前$80走哂

佢分ABC, 三隻股咁搞笑既

一日低過一日...

擺明大戶收到風先走，再唔走準備仆街

咩code

講真幾恐怖下

我睇100蚊，呢隻一定係錯價，如果唔係tesla套左，我應該會重倉

viac同disca都入過 好彩一早走左

viac唔識，但discovery一定唔會死
無可能40%咁癡線

做咩跌咁多?

我理解，市場鳩恐慌，錯價，無風險套利機會

長年都係20 30蚊不如講下憑乜撚野升靠乜搵錢
樓主小學雞?

或者係有基金破產

睇下點

我都理解唔到gsx跌差唔多50%
但係另外隻大陸教育妖股就升百幾%

支那股只能說理所當然

似上一波炒高左回調返...但今日落得真心勁

你不如睇下你講野戇鳩成點 tsla套乜鳩住丫依家discovery特價聽日上100仲唔轉船

tesla10年至少5000蚊，點解要轉

有可能，但呢個回調誇張左
至少宜家我入左貨都有賺，上面個d都唔知點算

似基金焗沽

"一定"係錯價，"一定"唔會死

樓主唔好咁有信心 市場最鐘意懲罰呢d

咁又睇唔起discovery拿? 點解唔all in tsla呀咁

真 講到明知特價佢可以轉哂tsla做disca 升完咪轉番tsla
根本自己都唔信自己比籍口

我理解，市場鳩恐慌，錯價，無風險套利機會

或者係有基金破產

我係all in tesla
我管理緊幾個人既帳號同錢
每個人風險承受能力都唔同又要同你講？
傻系

我擔心你果幾個人多喇咁 如果真既話
比著呢d傻鳩弱智仔玩前世姦左幾多個呀婆

連登真係太多戇鳩仔
成班以為個地球圍繞佢地轉咁
仲有好多五毛

又關你撚事咩
我係investment bank做野又要同你講咩傻鳩

笑撚死我

我已經入左貨，癡撚線咁有教育意義既頻道仲有一大堆求生 冒險節目完全理解唔到發生咩事

ibanker既分析

無留意開，點解分abc咁多隻嘅？

ibanker都要上連登問野

當tvb將 j2台 肥翠台 明珠台分斥上市咁

我都無留意開呢隻，可能唔同股權
我只不過咁啱無聊睇下今日成交發現有異常之後直接就買左
因為一隻正常股票，基本面無發生任何改變既情況突然跌30 40%好明顯就係汁錢既機會
當然呢個機會係大，唔代表唔會輸
上面有傻仔中意出黎潤人
不過傻仔永遠都係後知後覺

Fubo 都跟住跌

ibanker要教精你班傻仔

完全理解唔到發生咩事

但目標價100!

得喇，40蚊喇已經，跌翻落去你再出黎獻醜喇

有冇諗過其實正正係基本面發生改變所以跌30 40%. 你唔知基本面發生改變未，因為等到新聞出已經好滯後.大戶喪沽貨肯定預先知道d野...

1月1號31蚊
不如你講下呢三個月佢基本面有咩改變令佢升到$78
升就唔問基本面冇變升乜
跌就話基本面冇變跌乜

我已經入左貨，癡撚線咁有教育意義既頻道仲有一大堆求生 冒險節目完全理解唔到發生咩事

完全理解唔到發生咩事

完全理解唔到發生咩事

IBANKER: 目標價100!

如果market 係efficiency 一早已經調整好
而我相信正股efficiency rate一定係好高，而非散戶股
discovery點睇都唔似係散戶股
所以你見佢30%再插落去40%好明顯就係過分左
我唔知道發生咩事
但我只係知道市場變左唔efficient，所以我就買左

好鐘意睇discovery希望出app俾月費

聰明人同投資人就係利用market jnefficiency黎搵錢
我唔係太聰明
只可以搵到一d比較突發而市場不合理既價錢
更聰明個d會用algo trade或者搵線性或相關

上面個幾條傻仔係咁潤人，真係傻仔黎
宜家42蚊我減倉部署或者博佢升都得
完全基本上係無風險套凳咁制

答唔到呢
學人講基本面

43了

有無唸過係人地唔想答呢
浪費我時間

36蚊入左而家而經拎緊7蚊差價 足有15%以上

AILL IN左 聽朝睇樓

樓主你係咪睇唔明我句基金焗沽既意思？
同埋睇左咁耐，我都係覺得你既分析都係直覺黎
好奇你係ibank做咩位

好景應該會升到尾，如果ok最後一分鐘我會放部分或者全部
情況唔對路就汁少少就算

後悔4成幾果陣無入貨

15%都唔小小 講緊一個鐘內

我已經入左貨，癡撚線咁有教育意義既頻道仲有一大堆求生 冒險節目完全理解唔到發生咩事

完全理解唔到發生咩事

完全理解唔到發生咩事

IBANKER: 目標價100!

pin啦pin啦繼續整個新留言pin啦人地一入嚟就睇到你post頭既ibanker精密分析 樓主言靈股價分析第一人

唔係吖嘛 第一頁話睇$100
屌奶星 $45都未到話放

呢個我可以答
市場對VIAC既Paramount+有憧憬，同類既Discovery+亦受惠

洗廁所通靈ibanker

入完真係discovery

我睇1000 (雖然理解唔到發生咩事
但45放再睇定啲

我局外人講嘢，俾到盡50蚊

係喇，你買咩股票介紹黎睇下
不過要至少一個鐘可以10幾%return

跌到$35:
基本面冇變跌40%
肯定錯價 我睇$100❗️

升番上$41 :
我收市走了
( 計單日仲跌緊28% )
即係基本面冇變跌40%錯價 跌30%啱價

連登多垃圾有幾奇

Discovery Communications (NASDAQISCA), Discovery Inc Series B (NASDAQISCB) and Discovery Inc Series C (NASDAQISCK) shares trading lower as the Benzinga newsdesk is hearing that Morgan Stanley is working on a 16 million block trade in the stock, between $45 and $50 per share.

我邊有ibanker樓主咁撚神
完全理解唔到=分析=目標價100
有呢種頭腦我仲洗上憐登問功課

捉住100蚊黎講其實無意思
結論係人地賺左，隨時走得，回報仲要唔錯

但我賺到錢聽日有得食加大餐呀
傻鳩黎，同埋點解我要講我分析比你聽

傻仔永遠係會先笑人，然後發現自己錯過左個機會

過澳門賭大細10秒鐘 100% return添吖
認叻還認叻 你都要講啲野說服到人
但你成個post就係咁自己打倒自己 明點解比人串咩

其實我一睇到果下係極想入不過套實晒無錢買

2點半大市day low
撈任何一隻股都係賺
even 今日大跌既gsx 係2點半買而家都賺10%
佢賺係睇到大市day low
唔係因為disca

又係任何買一隻都贏嘅股神

隨便揀隻都彈10%

應該係有fund爆倉

今目好多股都突然直綫大插

所以話牛市股神就係咁解
是但買一隻都贏

似係喇，ark應該都爆唔少人

出事嘅好多都係影視娛樂股
21 fox discovery VIAC fubo TV

睇翻原來今日支那音樂都彈左20%
真係錯價，fund爆倉要沽貨
但某隻股票合理價格原本係200，佢既貨最多係20蚊
但市場恐慌導致價格跌到去100蚊
之後市場再調整合理價格到180蚊

真係呢d錢得聰明人先汁到

今日全部中概股都俾人血洗

但其實每一次血洗完都會翻翻去合理價格
個合理價格可能會比之前高位低
但反彈力度可以好強，尤其係星期五呢d日子
I mean正股（大公司）

今日唔知點解viac同discovery爆獲金，睇到news話 ViacomCBS Block Trade 35M Shares Offered Via Goldman Sachs，好奇到底係咪間公司內部出現左問題搞到gs不問價咁樣一野隊落去

ibank咩post要做private banking幫人管理啲錢呀
自己入貨唔使申報同hold貨咩

樓主野成個弱智咁之後比人串親就拎自己身份職業點勁點勁
不如話自己係菲比斯

你都係想說服 安慰自己姐得啦係喇

之前一路咁升冇停過 跌唔出奇啦
不過依隻野升上黎冇support咁濟咪跌得甘
你可以理解莊硬拉上去套利

健康既股升上去係不斷有上落 好友每級食左淡友再上
依隻同viac根本買盤大部分莊黎
到高位莊出貨 咁大賣盤散戶根本接唔住咪free fall

升唔升得返睇時間啦 上面每級都一堆蟹貨

你真係咁有信心就唔洗講咁多野啦

利申 唔識投資 識少少心理學

升唔問點解
跌就問點解
佢升都係因為GME...

呢位巴打思路清晰

MythBusters

似係洗呢個版塊，成個跌浪冇跌過
一直入開 fox a 但尋日自己止晒
唔知發生咩事

第六感救命

救唔到 IQ
星期二$26入
個晚打機前 $28

打一個鐘機 $24.5 ，睇住啲盤係咁沽就市價 $24.2 走
尋晚 $17

係有人叫GS散貨，係基金焗沽操作

viac之前夠日日逆市升
只係加長版既音樂椅

之前唔知做咩無消息日日升
依家跌番姐

今年d波幅好誇張

有機會

“無風險”
你咁做同過澳門賭大細有乜分別

唔豬唔知身體好

Disney都跌啦

樓主真心唔知那裏來的自信
不過市場最鐘意懲罰呢種人

有冇人今日接咗viac飛刀？
入咗少少搏刀仔gur大樹

應該係美國為首主動切割
唔切割中共有資金就係擴張而唔係合作
即係用人地錢打返佢地
歐洲就一定有唔少同中共有關係
切割就係明敵我
好基本

接飛刀都叫冇風險

大戶割韭菜

好難講喎，電視電影業百花齊放
已經好難吸引到人花時間睇你

順勢入市先岩
你係都等佢橫盤再突破先入手啦
冇人知會插到幾低

你都係乖乖地去學下投資先

幅圖咁似啲微信女股

連登仔跌唔敢入 升唔敢追 睇股市嚟做乜

可能之前炒收購失敗左?

好多科技股都跌到落上年11月尾既價，disca viac 兩日跌咁多都係跌到落1月尾既價，成個2 3月逆巿升再直插，d 大户搭好個棚黎劏散戶。
不過viac pe幾低，希望可以跌多少少再撈。

獅門都跌緊

再跌多40% 先講
合理回調

投機變價投既野 識既自然會識

抵啦垃圾